梁家傑 黃之鋒周庭三人還押 有人為年輕人入獄拍爛手掌? 剛與兩位看完《人山人海》音樂會獲得感動 是香港社會欠了他們的

#黃之鋒 #周庭 #人山人海

【名家論談】 梁家傑（42）
黃之鋒周庭三人還押 有人為年輕人入獄拍爛手掌?
剛與兩位看完《人山人海》音樂會獲得感動 是香港社會欠了他們的
20191124已寫入香港歷史 全港18區17區泛黃
Nov 24, 2020

《看中國》香港頻道
214K subscribers

#黃之鋒 #周庭 #人山人海 #音樂會
梁家傑: 香港資深大律師、公民黨主席、前立法會議員

立即加入《看中國》榮譽會員
我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...

講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。

我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

採訪:Nina
攝影剪輯:Jacky
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。